元朗黑國已經成功獨立左？

宣稱唔俾人入元朗，封鎖鐵路，持武器襲擊入侵者。
勾結香港警察，不執行香港法律。
反對香港人在元朗行使基本集會示威權力，係咪香港法律已經不適用於元朗？

國家版圖一點都不能少

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

外來者先岩
無人入侵元朗

我冇嘢講

佢地元朗搞獨立, 已經危害到國家安全

岩啦 以後元朗國國民入境香港要申請簽證

推